{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_058841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-03",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "농업회사법인유한회사임실애플트리"
    },
    "text": "任実アップルツリーは、任実を代表する体験農場です。 任実アップルツリーでは様々な体験プログラムを楽しむことができます。 最も代表的な体験はリンゴの木の下で楽しむパームクリニックです。 リンゴの花が咲き乱れるリンゴ園で、パームクニックを楽しむことができます。 パームクニックでは任実の代表的な特産物の一つである任実チーズを使ったフォンデュが楽しめます。 様々な食材やワインが用意されており、フォンデュを多彩に楽しめます。 また、リンゴの他にも様々な食材でチーズ味を楽しめる様々なグルメプログラムを運営しています。 農場体験プログラムは子供から大人まで誰でも楽しめます。 春にはリンゴの花摘み体験ができ、秋には熟したリンゴ摘み体験ができます。 リンゴの品種による栽培法や収穫方法も教え、親切に案内してくれます。 また、さまざまな工芸体験プログラムも用意されています。 スカンディアモスという天然苔で額縁やブサイクな人形を飾ることができる苔工芸体験は特に人気が高いです。 足浴体験を楽しむこともでき、玉井湖の風景が美しく、景色の良い遊歩道も設けられています。 森の道を歩いていると、日常のほこりを払うことができる特別な経験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "任実アップルツリーはどのような体験農場ですか？",
            "answer": "任実アップルツリーは任実を代表する体験農場で、様々な体験プログラムを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "任実アップルツリーで楽しめる代表的な体験は何ですか？",
            "answer": "リンゴの木の下で楽しむパームクリニックが最も代表的な体験です。"
        },
        {
            "question": "パームクリニックでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "パームクリニックでは任実チーズを使ったフォンデュが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "リンゴの花が咲き乱れるリンゴ園で何が楽しめますか？",
            "answer": "リンゴ園でパームクニックを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "他にもどんなグルメプログラムがありますか？",
            "answer": "リンゴの他にも様々な食材でチーズ味を楽しめる様々なグルメプログラムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "農場体験プログラムは誰でも楽しめますか？",
            "answer": "はい、農場体験プログラムは子供から大人まで誰でも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "いつリンゴの花摘み体験ができますか？",
            "answer": "リンゴの花摘み体験は春に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "いつ熟したリンゴ摘み体験ができますか？",
            "answer": "熟したリンゴ摘み体験は秋に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "苔工芸体験では何ができますか？",
            "answer": "苔工芸体験ではスカンディアモスを使って額縁やブサイクな人形を飾ることができます。"
        },
        {
            "question": "足浴体験は楽しめますか？",
            "answer": "はい、足浴体験を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 376
    }
}